8月18號 有幾多人真係會驚D狗出反對通知書?

有感D狗最近既行為，唔批不反對通知既機會極大
身邊既人真係會驚都唔奇，希望大家比D信心附近既人 說服佢地一齊出!

利申:好落力叫哂全家身邊既人一齊去!

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球.
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯
7. 荃灣攻擊平民
8. 銅鑼灣警察偽裝成示威者, 拘捕時把示威者的門牙撞斷, 在示威者表示投降時還暴力地壓著他的頭部, 增加傷勢

出反對通知書仲好, 出去無底線
政府識玩一定出不反對通知書, 重演機場捉鬼事件, 以後冇和理非上街

驚閪咩

驚佢老味閪

已經約好咗屋企人，親戚一齊818

反對都照出

8月18 一齊去

818反對都照出 , 仆街政府

要人咩飛

呢家申請不反對通知書嘅作用就係通知大家有呢個遊行，因為新聞一定會報出嚟